「強烈譴責」政府坐視軍火商係深水埗賣外星武器，要求林鄭立即解決外星勢力！

另外我好擔心香港因為有雷射槍比8國聯軍入侵

如果香港政府搞唔掂，有冇人CALL MIB 搞搞佢?